美股認真討論區 DLXXII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限6隻出)

連登活躍股票平均指數(完全體)

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數6隻入)

我先得嗰一皮本 加一皮野喺銀行

有冇巴打助養，可以教你琴

比喻嚟嘅啫 所以就算話有錢嗰啲
即使點你都100,000出嚟都賺唔到買樓嘅錢除非你睇中10萬蚊出黎開半年後1000call姐

其實今年會唔會升得太勁
唔通因為大選

我都係50股50備用咋

係無限Q E啊親 講到明垃圾債都接 唔怕你借錢 至驚你唔借 咁點跌姐同埋咁短印左幾萬億出黎 股債金樓一定比熱錢湧晒入去 樓家下都還好 但疫情一過應該又會升到pk 如果香港搞番掂既話 香港只會升得仲勁唔好諗住光復左就咁易搞掂樓價問題分分鐘只會再上

TSMC 宣佈已生產 10 億顆 7nm 晶片
6nm 已投入量產 電晶體密度提升 20%

TSM你升啦好嗎

廢老股緊係要磨

唔敢再加注
唔識升
但小小負面野跌

垃圾之中既垃圾

係咩
可能我負碌 佢喺我倉嗰升幅贏同期FB QQQ NVDA 所以好肯坐佢

直播

之前60入過上到66放左

5g station 要 atomic clock
佢要 Cesium

幾個月前曾經想炒 Rare Earth Metal (REM)
研究左一輪結果無炒到

REMX 係升左 d
Cesium 礦股就 pump and dump 害死好多人

升架啦升架啦

你都傻嘅
有負面嘢都冇乜點跌
你睇吓早排有新聞話支那搶人都跌唔穿78
係前日intel 話回購就跌到呀媽都唔認得
TSM呢隻閪嘢就算有乜鳩消息都對佢冇乜影響咁
又稱為平衡時空概念股

咪磨緊range

咩場

見佢有息所以入咗擺喺到 食曬嗰兩日10%

31號m巴入唔入tsla

新手
嚟緊想用少少錢買etf
Arkk/w定qqq好

巴打
可唔可以分享下咩app
想學多d野

攞黎做咩架先

太波動 未必
有pullback可能會入arkk
tesla我覺得會大跌 唔跌嘅話啲錢唔係我賺 我又無咩hard feeling

tsm 好消息係唔會升
其他同業仆街先會

SQQQ

真心問

同意，你嘅睇法我都有咁諗

真只需要知道佢係慢慢升就得

qqq

搭單問係邊度買etf

我真係新手新到冇得再新

佢會當借錢比你，比返筆錢你，計日息計返仲有幾耐時間到期

又扮新手

我淨係知道呢隻野現時係龍頭係獨市

要搭飛機去 NYC 買

建議你唔好入住 唔係好時機

撘飛機去wall street揾經紀
我揾開cathie wood 幫我買

First trade

想搞清楚一下
個JEDI pentagon contract 係咪已經有結果?
有啲新聞就話Azure 已經拎到
有啲就話pentagon 仲諗緊Azure 定AWS 要9月先有結果

Haha

P巴有冇食 露絲馬

唔該巴打

Sqqq 價投又驚

都係咁諗
所以成個星期都冇追
下次佢再大跌 就買返嚟坐撚到2046

新手推介一律SQQQ處理

好仆街呀你

睇pe買3988

真係想入返啲etf擺下
唔知可以入咩股了

呢啲留俾徒子買

港女不如買9923

想用學睇圖

有架
immature uplift
罰本金

最正路

得返6個交易日
究竟納dee可摸以喚醒L巴

唔係學p巴叫靚雞咩？幾錢先

求囡囡身材圖

L 巴係邊

話時話講起clock
有冇留意過SITIME 呢間嘢
之前都有落過part
一個可以取代傳統石英嘅計時技術
跨界別受惠
當大家響度睇大路嘅semicon 同時
呢D都應該唔講得笑揸得過
都仲理解緊呢方面搞緊D乜

又改名

我大徒子 玩開期 升同跌都贏
洗玩sqqq?

連FOJ都反侵

佢今個星期OPTION賺大錢,唔洗再戒期權

重倉首選

以為石巴

不嬲架啦 唔係咩
成個運動界都係黑人主流

姐係無論贏定輸都唔會戒

用下腦都知d單走緊啦

叫雞?

個個都恰新手

仲有咩界別係唔反侵

你扮新手

真新手+真想入etf

空倉啦

GERM

你主流反 你其他界別都跟住架啦

美股新手ETF 組合（6)

ETF當option 咁玩

會4

價投一定係Kodk

sqqq

12000點起身入貨

我仲等緊幻二之約

好擔心侵侵連唔連到任,連唔到就仆街了

連唔到入貨，連到坐貨

連唔到就真係世界末日

搵返奶共馬當年選中連跌4-5個月,雖然個陣熊市緊

超懶 ETF - PTLC
呢隻好過癮平時會全 stock
當大跌市嗰陣會將所有資金全部轉買債
*並非投資意見

連到一樣世界末日
打鳩硬台海

睇番上次 未到投票日已經跌定

打鳩台海好呀,香港就有重光既機會
好過妹妹下香港新彊化

上次爭D就係希拉莉做首任女總統,好彩結果逆轉

希婆賣台

覺得MSFT 呢牌仲係度妹就因為件事仲未完

有冇人大選前 Ching Chong
定SH

幾時打都冇人知,講左都好多年,同埋你係日本附近打,日本又會唔會願意隔岸觀火呢,好大機會到時係台美日VS中共

我已經預見到個市就黎插水

諗多左,打鳩台海就係強徵香港人入伍既時候,比曬D炮灰你做

睇番上屆, 2016 8月開始陰跌, 10月27 至大選前都跌得幾勁, 侵侵做即刻連續升番上去

原來有啲咁得意嘅野

連唔中咪當黎多次三月，過多年就財自

真,都係有商人做總統最好,又識搵錢,又好難比人收買

Tsm 其實有咩問題？

冇野買得落手WO

bilbili put?

Workday點睇

其實好老實唔可能有呢個機會,因為香港人本身無軍訓過亦無歸屬感
但最大可能係以香港做軍事基地黎打

Best buy?

PSTG 契媽好似幾多貨

Big lots la

不過呢排隻隻都升定，er賭唔過

清一半

BBY ADSK SPLK BIG可能會望多兩眼
原來ADSK 225 - 250 玩咗一排

邊到搵的

諗緊去margin sh tsm 算

竟然第一次

小夫 我要入黎啦

但係一野唔見晒個升幅

求教學

石巴tsm日日數錢財自

DLTR都應該幾好

被發現添

新手有7千蚊美金想入落ibhk
得hsbc advance / 中銀理財戶口
點樣過美金去ibhk最平?
換番港紙fps過去冇手續費但要蝕匯率
求教

7千美就是9但啦，當送一次比銀行囉

Rose Ma

同問

高J又想短炒咪有問題
長揸暫時都有競爭優勢嘅

石巴好鐘意話佢前排升幅太大 多過2個sd 好快會跌

我都識bio,我可唔可以幫佢補習

鳩坐巴有無戴袋

連登好多有錢人

按石仔既標準，AAPL/MSFT/GOOGL/AMZN/TSLA等等全部都會跌

margin阿婆

SQ都會，唔值得揸

咁快完事

唔好狙擊石巴

呢度個個咁後生

得7k鎂 用sofi算啦
比月費都無撚左

就28

short

應該都幾多人買電子野

我覺得tsm 科技係其他公司10年都追唔上
而且需求大

呢隻記得小西有提起

其實我諗緊有咩好處
我啱啱上去官網睇咗以我理解sili嘅Frequency高過石英，穩定過石英，同整出嚟細過石英管

我都可以話全部都會跌 亦都一定會中

幾時同跌幾多就撚知

搞掂

我講我

你哋成日笑佢執銀仔

我上個禮拜都有sp tsm但我執左差唔多100鎂喎

睇下咩黎

但呢張未計USD經過qe 購買力下降

技術問題
用石英技術比起用所謂MEMS 技術
MEMS 係可以省卻好多電路編程嘅程序
當然石英依家仲係好廣泛咁用
但係開始好似電子鐘, telecom switch, 車, 工業系統都用緊 MEMS

Source

要計埋

又要升

唔計qe影響，石仔張圖冇討論價值

好想睇石巴係tsla 同aapl 到拉線

怕就坐貨做對沖
買錯張PUT都唔夠MISS左段升幅咁傷

好似都係流傳既消息
只要去申請其他國家既acc就可以裝得返黎用禁令=垃圾

你搵緊小西教新手啲野？

依家講緊係一個大數據嘅世界
所有數據都牽涉到時間
呢 d 數據只有越精準就會越好
講緊嘅可能係你揸緊架車嘅定位
或者係無人駕駛之類
又或者係引申好多野

用追故模式，每一個post都搵小西出來再用

for what? 用script download 再extract

80個留言的總結：
一字記之曰「坐」

如果早啲見到小西巴share果嘅嘢就好
特別係buy and hold果啲

見到又點 之前個個笑鳩佢

Buy and hold個段quote比新手幾好

印象中佢把波動同風險講得幾好

今日冇得叫春好悶呀
雖然禮拜一至五叫嚟都係唔會放

係

可能美股post啲人個個都玩咗好耐美股
所以覺得小西巴講啲嘢係常識嚟
其實對新手嚟講唔係常識嚟
自己摸索都唔知要交幾多學費

而家係考驗緊你對小西巴既信念,你有心想睇就要一個個post page down去搵哂出黎

無錯
TIME WILL TELL

但一陣學埋佢買幾廿隻股就仆得街

呢啲嘢講出嚟個個覺得係阿媽係女人 唔信邪
唔好講option 新人好多都迷信短炒 跟住唔知一次錯誤嘅短炒決定 係可以輸晒成個月贏十次嘅Profit

集氣幻二召喚L巴重勢回歸

我自己以前係會用經驗去驗証,拎少少錢去試下坐定係炒好,但後面會發現其實炒真係好易輸錢,但去買大公司坐,美股雖然未必隻隻都可以短頭比到一倍收入你,但睇返一年都可能有5成/仲多既收入,所以奉勸新手們唔好咁多操作,慢慢坐啦

超多高風險操作都係睇教學時印象唔深刻
真係中左招就痛到刻骨銘心

鳩坐巴使唔使呢度吹雞tsla大軍過場

星期六日無得叫春好撚悶

賭徒只要曾經食過甜頭係永遠唔會知痛

其實大家做咩會由笑佢變捧佢 中間發生左咩事

420.69 夢失敗

唔洗一星期先爆上去啦

佢唔玩膠的話
本身講堆野無咩好挑剔
求其買本投資書都會提及

如果小西巴早兩個月出文就好
兩個月前買咗AMD TSM同TSLA
坐唔定走哂

2070 @2 坐撚左係到

格蛇3月個陣出文 你有無370 ALL IN TSLA?

依家個市咁痴線
拆完上500都唔驚了

仲咩高j

因為我要存夠40股
平均價去到1500中

咁悲觀?
仲有5日WO

今日高位 明日低位

果陣未玩
兩個幾月前先開始買美股

唔知點解我買股好鐘意買夠齊頭

我都係 / 8尾

其實佢講D野D概念有少少似李佛摩嘅概念
當然我冇認真睇哂
因為佢有時D咩三年証明D咩嗰堆
又或者英文嗰堆係有D恆馳廣告feel
同埋真係太過長唔會想睇得好仔細
當然佢講D概念係值得每一個投資者思考一下
投資心法同技術係缺一不可
就好似金鏞入面描述緊嗰D學練功夫咁

其實條友態度真係好差
講一大抽野其實同巴老果套冇分別
我到而家都係覺得佢想儲fans之後開班

你唔係有40股咩

侵贏面大但不容樂觀？

佢個topic fake入面數字係奶共登贏得多d

4年前已經知民調唔準啦，當年希魔由頭帶到尾
而家最怕係用郵遞投票 比支那搞搞震

呢D問題其實冇人會分析到俾到答案你
講笑嘅話可能大家等燒山開金口

侵侵應該唔會俾佢做到郵寄投票
咁樣等同而家班奶共保皇要既大陸投票一鳩樣

當初對希拉莉,侵侵個支持率其實本身都係輸

可以點分析 主流媒體，世界名人一面倒反侵 但總統選舉，地方選舉 結果話比你知又唔係

係但2070@2 都係輸緊

剩係諗到傳統能源，銀行 一定收皮 Bill gay個仆街成日要人捐錢 到時真係如佢所願 華爾街班雙面人

其實冇買tsla 咪冇買
何必開post 扮聖人睇穿所有野
其實只係酸緊

華爾街班友夠話tsla 連420.69都唔值
之後咪又係要入貨

買連登老母W當買咗

買ark 當買左tsla 應該係買k

咪係2000蚊樓上一樣幾千股咁入

佢地唔出口術,自己點入貨呀

大摩定細摩夠話值350
之後咪又係改返去1900

唔好話幾千
幾百幾百咁入普通人都未必得

因為佢地覺得佢地出口術可以令個價低D,低幾%都夠班大戶賺

一有錢就買10億台積電

7500萬only sorry

係長坐

一舊水買本投資最重要的事

想開班

買咗未睇哂
今日行誠品見到coco哥本書
之後我見到喺度笑
之後條女問我條友乜水 咁撚自戀放自己個樣喺封面

AAPL 衝呀

想問有無巴打知呢個每日 ark invest latest trades 係邊條link可以搵到

基本上動量高手都睇過

又係收費撚，又多傻仔join ，有錢join 啲投資工具或者直接比契媽處理，一定好過比錢佢

用kindle ?用kindle 會好d

又見證個po改朝換代
有新神快拜

Google play books + iPad mini

年輕人有無反思用sofi買arkk
入場費90蚊鎂
契媽一年先收你6毛75 手續費

又新人

可以試下用e reader, 望落去隻眼會舒服過用ipad mini好多
Google play覺得好難發掘其他書

我係呀

唔教option，只教鳩叫
Ching Ching chong

仆街TSLA 又趺啦

講起神，我仲幾得3 4月大家當L子神咁拜

L子12000點
就到啦

雖然我唔知Coco咩人
不過依家真係越嚟越多人用Patreon 搵錢

驚咩呀雖然我放晒

Amazon / 台灣網訂書

實體書有陣書卷味

民調點會唔準, 你諗下, 臨選先爆FBI單嘢, Hilary都係贏總數票

酒仙

Kobo 台灣 成日有折 好正

呢個係L子第3個錦囊

經濟/投資啲書厚起上來好恐怖 揸住睇嘅話好重

其實本質上, ballot in mail同absentee ballot係無分別, 驚做假嘅話, 原則上應該ban鳩埋absentee ballot
但Trump讚absentee ballot, 屌mail-in ballot

我都知實體書好
專注力真係比電子書高好多
但係要搵地方擺書呢下真係冇辦法
依家都係習慣有電子都係買電子
冇電子好似寰宇出嗰D先買實體

咁多位哥哥姐姐 小弟初來報到 希望大家多多關照

特斯拉同鄉會

我係蘋果樹來

機用緊kobo aura one, 但係覺得kobo store個廢係同電腦板google play book差唔多level

同埋好多時同一本書google play會仲平過kobo折後
雖然google play書係少過kobo

第3個錦囊係我手

其實禾刀系

我每日都食蘋果

好健康

我鐘意用e-reader 貴少少都冇所謂
用iPad 睇真係會眼殘

如果係睇投資就唔會係睇佢，正野睇你點定義啦，正既唔會係佢講既投資
大把高手twitter free，或者睇下隊長學下野

9成落content creator袋, 咁你就知有幾誇, 特別係燒山

我要抄佢，但戰勝佢

你咩鄉下

巴打開左市?

走lu咁多新人 出街呀叔都講tsla

錢多，又鍾意飲心靈雞湯，錢多我想JOIN Market Smith多啲

你地睇英文定中文翻譯

眼殘都係重點
重要係iPad 佢依家功能真係唔只睇書
除非你iPad 剷哂所有app 閂晒所有notice
如果唔係用佢睇書專注力真係大大降低
以前我買iPad 真係諗住睇書
諗法好似天真咗

409

呢個真
睇coco哥睇投資真心笑死

你一定睇戲多

上升軌道

Twitter唔識英文
MM都係出事後

推啲老散去做肥料，比左錢仲要輸錢

一律建議Sqqq

我英文都唔好，我都係狂練，而家連片都係咁睇
下一步睇埋MM本英文版新書，目標LV夠就去JOIN MM個講座

又串石仔

要睇咩書
有D中文譯真係譯得好垃圾
D文句好似冇教對咁真係會睇得仲辛苦
嗰D我寧願有時間睇返英文好過

唔洗分咩，平台食30-50

花時間睇人教炒股
不如問下你公司班IT 用緊咩PRODUCT

咁多人送錢，緊係自大啦

公司用緊啲廢老股 試過買 曬咗我半年時間

我諗今期唔炒IT，無幾多隻幅圖靚

唔知呀 睇下你地有冇好介紹... 林瑞芬本技術分析就唔洗同我講喇

真係好誇張
以前呢D嘢當初當係普普通通用嚟籌旗
整整下變咗生財工具

都抵個啲人輸錢，同個啲入黎話10萬買咩好既人無分別

SAAS 上返來啦

石巴好慘贏緊錢都要比人抽水

邊隻，而家個款叫打底喎，好多都未到上升軌

睇開MDB ESTC

我覺得佢輸鑊甘就會變全long

旺市一街都股神，個堆出事機率少LO，個菊安全啲
好彩無好似石仔咁SP INTC，SC AMD
石仔今期好紅

我都留意緊個價

上年見有呢個po 請教完就賣鬼晒d港股全美股

MDB唔OK
ESTC好OK
個人睇法

好興幸自己無掂港女 如果唔係唔好話跑贏大市 唔輸錢都偷笑
港女仲要有咁多痴線佬玩動物送錢比莊洗

我都係度學唔少，見左好多人比人踢出場
而家轉學動量

仆街COCO 哥又人叫買TSLA
酒呀

MDB 先OK 你睇返張圖呢幾年都係穩步上升

其實個市隨時三月mode 都係無得估
升到咁唔正常 買又係唔買又係

之前佢個個帖都叫人清倉，無學術討論既空間

仆街COCO 哥又直播SELL 人買TSLA
酒呀

佢啲5線譜好有用㗎喎

咁因為港股波幅冇咁大,搵岩股真係有勢上既,其實穩穩陣陣1-2星期一倍唔難,就算跌都唔快,冇美股一日上到頂盡同跌到盡咁癲,有佢既優劣既

呀婆都識做coco哥

好想要一本

技術分析留意下John Murphy
其實技術分析真係可以好簡單
過多嘅indicator 或者線有時我覺得係noise 嚟

我又諗起牛奶奈奈D畫

港股1-2星期一倍 邊隻
美股正路野都唔覺有

多謝coco哥
all in AAPL

MDB我睇近排就一頂低過一頂，一底深過一底
ESTC就直接突破左
不過你喜歡啦，各人TRADE法唔同

COCO哥又叫買AAPL

唔係買英國樓咩

唔識啦，轉左玩法，我未聽過有人係用線性回歸發達

屌佢老味係咪玩野呀

最近係誠品見到果本美股隊長 感覺好似又係果啲開班教人果啲買唔買得過

MM直接價量，夠曬方便

有錢人交多啲稅搞全球暖化野 改善教育對全球人都好喎

本身真係唔想掂技術分析呢d 9up野
但玩左幾個月美股覺得其實得閒都應該要望望TA d 基礎野
因為我發現個市真係好多人用緊TA 仲要用電腦trade
了解下起碼有時跌/升既時候可能可以搵得出個潛在原因 可能係trigger左d技術分析痴線佬既某個指數

佢好有料，但書我無睇

MM即係上升三角？

哦！我冤枉左佢添 以為又係果啲賺到一次半次就當自己股神

VCP，收縮個啲

希望你做到有錢佬 幫手交下稅

我認識既香港作家，佢算最勁

5% Patreon自己袋, 5% Patreon用黎交雜費

我用wifi版出街睇書focus到 一有wifi 睇到45分鐘已經好好

我睇佢推介個啲書，成個世界觀唔同左

如果長線買AYX,點睇

到我真係做到嘅時候應該point of no return咗
不過我有得交嘅話 我又真係唔介意交多啲

印象中佢好似係第一個出嚟話自己炒美股嘅人
因為佢真係炒咗幾年美股
當時又真係唔係好多人走出嚟講自己炒美股
當時應該係四五年前咁上下

三月前好多人咁講，三月無幾多人捱得到而家
倉大心理壓力都大

成日睇番家下TECH個價再同4年前個價比 隻隻股都差好遠
Qe有冇真係咁勁

option好難做STP
正股就STP，肯走其實好穩，FSLY我當初唔走，基本上返唔到本
輸50%要賺返100%

個排揸FSLY, TDOC, LVGO,DDOG個堆野輪姦你咁
唔同個市鬥啦

呢個真係要睇盤感 同信念 再加少少運氣 你睇下鳩巴

OPTION我都追左好多口

玩末日call對訓練心理質素有幫助

佢倉大，我都係按自己個倉大細去打，賺唔到都無計

我都係 但其實睇返我正股同option賺嘅比例大概都係1；2.5左右但我以為自己option賺好多

有冇咩twitter高手推薦下?

lm學野

Ark系列應該係佢講起先

寫左個program

Stockchart 有內置 function
唔洗自己寫

3行code咋wor

長揸 = 揸三日
三日都唔升就係垃圾

真心咩...

事實證明:TSLA未見頂

個圖都唔準既

今次仆街了

同意tsm 係會壟斷十年或以上

amd tsm 都係

不過而家個市癲到咁
其他升到仆街但tsm 咁優質嘅科技上游壟斷股都可以跌

足以證明大部分錢都係短炒就鬆人

amazon 到底要妹幾耐3100 買咗成個幾月

星期一仲諗住追apple同tesla 點知起身見到coco哥

唔見佢有搞作?

星期六日真係好悶

Twitter 大把

下星期準備將倉位減到3成魚頭魚尾唔食，等大選完左再返黎玩

咁快入紙做淡友

十月先走都未遲

唔洗做淡到時大選完唔跌咪再建倉，投資又唔係幾個月ge事，係幾年ge事
同埋e+市場的確係過分樂觀，食下花生就算

仲以為講緊毒神

支牛又改左入app果個位
想洗甩同we7嘅關係
但明明就係背後都有700撐住
支那牛真係當人傻

計左數啦我......(In a year)
TSM Beta= 1.03
TSLA Beta =2.62
MSFT Beta =1.11

真係投資睇幾年嘅事，點解要而家賣咁d等大選？
即使今次大選完冇跌你入咗貨
你估你所謂嘅幾年時間之中唔會又有其他短暫嘅不明朗因素咩？
到時你又估佢可能會跌，賣咁啲貨，等個不明朗因素過咗冇事又再入返？
如果係咁就唔好話自己睇投資幾年啦，你只係短炒咋

啫係點

即係話波動率計算...

最新倉位

UK個市咁癈

聯署支持封殺微信同TikTok

驚佢燈

鳩估下個星期開始到科技股弱
又玩返銀行 廢老股慢慢上返半個月

廢老全面進場

廢老扯期最多一個禮拜

GBP 仲要眨值左26%

次次升1%
下個星期實跌返0.5%
唔小心高位追左貨就坐幾個月

大漲小回 龍市gogogo

廢老銀行係垃圾

發覺呢排股神數量急增
係咪要大回調啦

大回調好
有得加貨

係呀

你哋真係好衰

-21.9點
(-0.08%)
最高價: 27944.7

最低價: 27896.7

72% 的持倉客戶看空該市場

加槓桿

攪錯，FTSE張圖第一日係4494.5，04年4月，GBP當時係1.7791，計番:

FTSE 100: + 33.7%
GBPUSD: -26.4%
股息: 平均4%

16年回報簡單計，每年 4%+0.45%

應該會慢慢磨落

我反而認為D tech 可以加下倉
不過諗返我月頭講D嘢都幾燈
諗住加返下D cloud/saas
跟住就好似連環爆咁
先走去睇吓其他嘢

長線睇只要低過6100入都OK

根據自動估價系統：而家個大市好貴，唔建議入場

簽名股震走左

Adobe SH

我都係想加cloud

Hardware
semicon
software
三樣嘢係有D改善
做嗰行真係對返呢tech 會有返D興趣
對住D裝修嘢傢俬木材紙張嗰D
白蟻嗰D真係痴線咩

台巴係做邊範

之前196入唔到
早排終於等到位入
192入左少少

坐響間公司度利用自己嘅電磁波
令到公司D server, system 同電腦唔好有事

infra?

yes

有無玩埋security 果邊

略懂啦
我睇開D嘢講得好聽D就百搭
講得唔好聽就唔係樣樣精
不過好多嘢都係一個團隊咁去做
大家幫大家啫

我都睇緊security 股

火眼係咪underrate ?

睇埋呢2個星期TSLA同AAPL就CHING CHONG

CRWD點睇?

btw 真絲新人番名

Adsk落左一注上星期

希望唔好又係升o個幾隻大價股
中小型就跌到傻

有同好
不過 security 我暫時都係睇離唔開
ZS PANW OKTA FTNT VRNS
不過都仲有其他

想抽NG水

你個名好似老是常出現

認錯人?我堅新手

咪扮野我認得你

新手too

大家認錯人

你唔好扮野

我都新手

價投tqqq

咁我都好肯定同你講暫時追下d large cap 先
睇 tech我自己暫時都係偏響睇左d large cap 先
small/mid 嗰d 我傾響會睇多陣
當然嗰d 可以落住 part 先

台巴ayx vs estc入邊隻

成個倉多數都係中小型
net, fsly仲有舊經濟股

AYX 幅圖個 gap down 攪乜鬼

前排er唔知跌咩

想害人？

上面全部假新

Estc 睇料可以將link with Amazon 個網平分析資料，ayx就自己一條龍

齋睇圖睇RS 我會偏向 ESTC
馬後跑都咁話
基本面未認真睇

出完 ER 仲有得升嘅
真係得 APPS 呢d 真係叫正常

Estc業務獨特
冇replacement

咁多市場點解要揀英國 台灣印度好似聽講都唔錯

我自己覺得estc target中小網商，ayx target企業

下星期咁快？睇到9月尾都未遲

APPS
ENPH
CHGG

但係ayx股價就係話俾你知佢食L 左屎
有時間我都好有興趣知做乜事

個比喻

Agger late Sept

典型IT9樣

點解無replacement?

巴打好睇重AI行業
veri近期由$17跌到落$10都坐得穩

即係如果我星期一先入就冇得拆？

我貼倉你當馬嬲戲睇得架啦，絕非投資意見，
求下你如果自己冇做過功課千奇千奇唔好跟

上次282 up一句已經比人cap圖追住屌.... 應該3年後都會比人拎返出黎bin c

如果想問我拎number，睇左下面條片先，感謝你既寶貴時間:

ESTC離支持位太遠啦 等佢搵翻個高D支持位先

星期一屌多兩股tesla 儲夠10股

呢度有冇ching subscribe seekingalpha個premium想睇下有冇用

好依髮線收復到

巴打你唔好咁講喇，你之前講種樹落part慢慢介&buy and hold呢啲技巧我已經好欣賞想含你大Birdbird㗎喇，點會話當馬嬲戲睇
其實我自己都好有私心想免費抄功課之餘學識埋點做份功課姐

Msft office

參考+X玩法

My Two Cents:
NQ 6月頭破頂
ES 8月中破頂
比D耐性，RTY過1 - 2個月，大概11月中會破頂

唔好放左D生意業務優質但股價未反映既細價股(Market cap below $2B)
唔好見AAPL NVDA TSLA 咁易嬴就想放左細價股去追
因為你一咁做就會令buy and hold既幾何級數上升魔法失效
人為決定做得愈多，strategy nature就會愈由buy and hold轉向short term alpha.

記住buy and hold個timeframe至少weeks/month黎計
我keep住貼倉，到11月中你就知我點解唔switch small cap 追AAPL TSLA etc.

倉細易賺去到1m usd其實應該avoid big loss多過去搵big gain

Acrobat Autocad

Time will tell...
回調完你就知我點樣跑贏大市

鬼唔知總有一日會回調咩
講個故仔你聽

宋國有一個農夫在田裏耕作，突然在他身後竄出一隻野兔來。
兔子看見有人，即慌忙逃跑，竟撞在樹根上死了。
這個人毫不費力便得到一隻野兔，高興極了，
從此天天守在這棵樹的旁邊，田也不耕，只等着撿兔子。
可是，日子一天一天過去了，
他甚麼也沒有等到，田地卻荒廢了。(見《韓非子．五蠹》)

單係8月就十幾個％回報
空倉兩個月同食一次3月滅世棍冇分別

呢度有冇巴打有subscribe TMF同seeking alpha

即係on call24，當黑果排磁場弱就等訓公司?

seeking alpha有咩特別功效

睇文
依家試用緊發現好多高質文章可以參考
價投黎講好過上連登/wsb

小西巴入z既原因係咪睇好佢第時可以簡化買賣樓既程序，到時就咁用佢個網就可以一條龍買賣樓？

等到回調分分鐘仲高過而家

小西巴係咪唔會理大選跌幅 繼續buy and hold

開Short執錢咪算

覺得real estate AA幾十年黎都冇進步過
係時候要用tech innovation刺激下
最好食到D老屎忽market share

我買好多股都係呢個概念
E.g. Tesla食taxi, public traffic, oil energy, internal combustion etc既 market share

快D開，唔開正衰仔!

我試過為左500蚊食滅世棍唔見8000

到時咪接貨

Intel

傻散logic:
Tesla破$2000，短時間內升得咁快，泡沫!
大選一定會回，太多不明朗因素!
所以如果低位入左Tesla，而家應該take profit,
清倉等回完再買返，我識特異功能，可以準確time market!

倉位持有最多Tesla 而且好撚低位入既Elon Musk:
我係咪要減持，定清倉?

又逼害石dee

其實呢個概念係咪姐係契媽成日講果個disruptive innovation既概念
其實我都睇好Z，覺得美國經濟好返d，佢會大爆上

呢度有人話唔識保險先入LMND，
gimmick股黎!

我唔講啦，可能我錯，廢事比人binc

外國payday loan是咪好普遍 香港有冇類似既行業？

IBD 啲文都唔錯，仲有RS 睇

無呀！我不知幾好人，offer payme 入錢比佢
佢自己唔要
骨氣！自己節奏！

雀巴最明白我

小西巴 其實如果本細係咪集中買幾隻算?

短炒同 Strong Hold 個 logic 唔同既

本細我嘅建議係諗辦法搵多啲錢入落broker account
其實如果你入唔夠一年人工嘅錢去玩，無乜意思
叫做早啲參與早啲學嘢咁囉

我有睇到，不過好似係weekday post? 望到時已經係一個鐘前的post
呢篇文主要講返payday loan個情況
我係無諗過payday loan個市場係大到咁
cash app玩到咁抵，真係可能搶到唔少市場，又贏

宜家有USD25k 諗住可能買5隻 buy and hold算 唔搞咁多野

你知唔知如果大選一啲都唔回
個市就會一爆升冇回頭
到時你想入都入唔切

唔需要跟我買咁多
個個人能力圈唔同

但唔明盤生意做緊乜就真係唔好買
風險= 你知唔知自己買緊乜

唔知間公司做乜嘅話跌少少你就會驚，俾人震走

MELI 點睇？

佢地睇圖做買賣，唔理咁多

Donald Trump 成日用牛市當佢政績
佢宜家好想贏

我唔相信會爆

買邊隻可做到10-15% 回報 半年

以大搏小就係咁

咁多屆大選年好似得一次係會跌

近排除左入tsla都密密入多啲sq
下隻股王

呢幾隻明明都無得輸都無人講咁濟

呢幾隻SH到2046就得

年尾200 up唔出奇

隔離呢個post 笑到我仆街
究竟嗰個財演龔成唔知咩係股票

前排我同個ibank trader傾偈
我問佢你知唔知人類歷史以來第一間上市公司common stock 係咩公司同幾時
佢答我唔到
我相信99%買股票嘅人都答我唔到

鬱金香只係Commodities

我問左siri都答我唔到.......

東印？

所以咪話佢唔知咩股票囉
世間第一間上市公司已經係玩緊國際貿易
因為人哋個business plan 係大到無一個單一entity funding 到
如果冇國際視野，咪撚買股票啦
嗰陣d人已經識利用國際間消息唔流通而做insider trade

有”東印”呢個term 係公司名入面都有幾間

原來差d 2100

Aapl拆前上唔上到550

Sq cash app個張debit card簡直係派錢

D優惠勁到唔知佢可以玩幾耐

好多鋪頭品牌有10% off

最離譜係有項係任何消費都減5蚊usd

同派錢有咩分別

等下個突破買入點 咁搞唔知磨幾耐

咁好慶幸呢排冇乜大鑊野
不過通常放親假D電子野多數都知你放假咁作反

原因係
睇人仆街最開心
點知p巴走甩左

one day

新手留名學野

商鋪個舊野未玩過

但我覺得佢cash app好有火想做大佢 同幾有潛力

用過覺得sq可以長線

完全明白了 早幾日比小西巴屌完明白左
用TA做既trade就係將股票變左做commodities
但股票實質既價值根本無得同commodities相提並論
因為股票會成長 所以要搵一間超級強勢既leading stock buy&hold
先可以令個capital 幾何級數上升
所以你先對TA咁反感 係咪咁解?

Saas長線增長速度一個快過faang

嘩屌，你開竅！
我冇反感，只不過你個倉大到咁上下就唔會睇TA㗎啦
即係TA似玩具囉

笑左

好靚！

520

小西巴 十分認同你

試過好多股 我高位放左 之後有回調 個下覺得自己好醒
之後諗住等佢回多啲再入嗌
啦

下一日就gap up一去無回頭

完全明白 謝賜教了

重倉左 APPLE +TESLA
諗緊係咪要分返少少出黎揀一隻SAAS

感同身受 炒出炒入得個桔仲on99輸時間
6月個陣買過amd tsla nvda aapl比佢震幾下就無左
如果個陣放到宜家既最少都20%增長

小西子平時同fd吹水都係人講一句你講十句？

仆街我食緊下午茶想噴咁濟

係咪即係SQ講個boosts?

好似係主要同返有用SQ service的公司合作，所以堆錢...係無離開過SQ(seller system and cash app)

畫家奈奈

第一次睇 笑撚死

同仔fd係
同囡囡唔係

依家係咪唔係一個好時機入QQQ 見佢好似好高位

你睇番近10年幅圖 基本上9成時間入都係高位

小注入，升先再加注，向上溝
過河驚水位高，你都識落一隻腳先啦
唔會成個人跳落水掛？

坦克車係咩？

揹樽戴哂鏡潛落去

奈b好有料㗎

差一蚊做逃兵

想食財報前果一水

揸住隻mouse 都未必畫得到

君不見intc ddog net fsly 你要玩都阻你唔到

究竟MSFT搞乜呢排無乜力
講緊上年股價growth rate 都拍得住apple
今年又被拉開距離
雖然apple真心誇張

cloud成長放緩

net 都計財報咪爆左上去

好過月供2800好多啦已經
起碼由二月股災前開始strong hold 到而家都有15% up
港燦仲講月供2800最”穩陣”

公司太正氣
唔buyback唔split，輸左

唔好講笑，好多人mpf仲係每月供緊港股藍籌

有D公司既MPF公司根本冇選擇

Split會升理解到
但係split會爆升真係諗唔明點解

我廢..MPF 一半CASH 一半美股

香港人既平均financial knowledge肯定係全世界最高
換其他國家好多人可以成世人連股票係咩都唔知
香港地十八歲已經一班少年股神
係咁既環境下都唔識保護自己資產，除左自己冇其他人可以怪

Stockcharts同seekingalpha完全兩樣野黎

ISRG三頂之後一嘢爆咗上去，有冇ching持有？

用iPad + Apple Pencil

幫屋企人管理mpf
回報114%

早幾日有新聞mpf轉虧為盈 多數人賺緊錢
咁事實上隻隻都有700 佢呢排算升得多

買塊wacom果啲就畫到

每個公歷年自己供果部份可以轉一次公司，自己唔搞冇得怪人。
咪又係話麻煩，錢少，剩

Tesla 1日都做到啦比少少大志啦

香港社會對mpf既標準已經降低到係正數return就贏
你+0.5隔離+30係輸緊29.5囉

我成日睇住個%

因為真係無乜人理個mpf倉

好多人唔理
但筆錢其實係自己好應該花小間管理下

我放哂係北美同歐洲就無理

其實係冇得理，你睇下10大持股就知

痕指年年上上落落，拉返TWR我諗小西子都靚過全港咁多間恒指基金

其實分散都冇意思
本身隻基金都分散投資

想問二月尾大跌前果期d氣氛係咪好似依家咁
日日龍龍龍

英文唔好睇Analysis 睇唔曬 / GET 錯MEANING 好ON9
其實想慢慢接觸多少少呢D野

charts 黎講買左可能都唔識用...
所以唔敢俾錢學

睇你分幾散同埋點揀囉

2月果棍食得好應
今次食埋呢棍我真係可以提早畢業

我自己覺得SA初學唔差
可以全面咁知道人地揀股會睇啲咩
Charts真係純TA

只要花一分鐘係買嗰陣時一早決定100%北美股票就得
我出嚟做嘢咁耐全部淨係100%北美

全世界最多cash嘅format 係美債
全世界最多嘅黃金儲存係喺紐約聯邦儲備銀行個地庫
全世界市值最大嘅公司喺美國上市，最好嘅equity喺美國
美元係全世界都用嘅結算貨幣
美軍係全世界最先進，美軍科技早全世界起碼50年
美國可以印美元還自己發嘅美債

我想問係教我點輸？
巴菲特講得啱
Never bet against America

自己睇吓S&P咁多年來複式回報有幾多

謝高巴

新手記住睇埋每篇文下面啲comment
有時有啲人寫到似層層但其實係垃圾
呢啲通常下面會比人屌

差唔多㗎咋，手續費好似有個貴啲啲囉

感情台

一路豬錢一路消費

有冇人睇過VG
係做員工surveillance system

冇嘢 自

點睇cloudflare 同ICLN (iShares Global Clean Energy ETF)?
新手求指點下迷津

我前年9月見恆指升到爆轉左美股
今年武肺跌到傻跟住而家升返哂
Btw諗緊轉唔轉自選美國基金組合好

放100%美國股票，放足一世

睇完 Lmnd 個setup 係爆上格

而家係100%北美
但係諗緊自選會唔會賺到更多
仲有幾十年先退到休又無一舊錢可以移到民

自選嗰個我都唔熟，冇乜研究開

唔識我會認，無謂教錯人，順便人哋講我又可以學下野

差不多今年來講北美好小小但計返管理費
其實分別不大

想入⋯ 琴日先開始留意

我睇過自己恆生既北美同自選美國基金回報率係9.xx vs 7.xx
所以仲1516緊睇下有冇其他巴打用開自選有心得

想知有冇賺多錢
睇下基金個價就計到

唔好睇一年
最好睇3年

3年來計自選好過北美
仲要管理費平d

垃圾mpf 同我買qqq仲要額外收1%手續費

而家買唔會輸啦

HSBC自選個fund佬好似會買SPY PUT
好似之前top 10 position見到有

ICLN好啲

所以hsbc 最好唔港1%

睇佢business model幾好咁，係驚JNJ踩入嚟對佢影響有幾大

HSBC 隻自選係跟貼指數
你當係買左 SPY 咁
智選北美反而係所為主動分配
不過講真佢地主動分配同跟指數好似無乜分別
d 人可能仲俾佢個名攪到黑人問號

我自己就睇管理費做人
去自選算

T車 升到咁

你唔悶我都悶
400聽到2000

睇黎今個禮拜Tesla 又要升
又confirm電池日 又出完全自駕晶片

咁升法
年尾會唔會變番一千

係就正

要升多 double 無咩可能咁短時間

話之佢啦，放紙鷂

之前連指放左好耐

小西巴D tsla avg price幾多?

無野了搵到了

諗住買張sqqq 11月35蚊call 做hedge, 大家點睇

買美股都要hedge不如去做定期

hedge姐又唔係清倉

玩左美股一年
遇到中美貿易
熔斷
covid-19
APPLE TESLA 拆股
黎緊大選
等經濟回復
真係好撚誇張

HEDGE 不如減
到真係跌起馬有錢買野
只係升果時執少左

一個時代的見證，好事黎，學到好多野
老老實實，爛肉巴你回報正定負?

話明追緊數
緊係負
岩岩玩美股果時半年已經追返港股 + 贏20%
一黎熔斷唔識反應 心諗 一次熔唔會有第2次掛...唔會有第3次掛
就係第3次之後我認輸
點知黎一個V彈
係我仲係懷疑人生既時候俾自己冷靜下
點知愈彈愈高
我屌佢老母

"2萬3唔買唔通2萬4先買咩"
呢句野係連登不斷LOOP... 呢個時候我先開始買返貨

Tesla咪撚再升喇 冇貨 求下你唔好再咁樣升法

即係仲有得升

> President Trump will hold a press conference at 6 p.m. ET on Sunday to discuss a "major therapeutic breakthrough" on coronavirus, according to the White House

升期一

TRUMP 哥唔好亂講野

經歷過真熔斷又無quit game既
應該無野會嚇到你panic sell

只係怕愈冷靜愈大鑊

果期做淡真係發達
而家個return先岩岩追返上果時個return

一齊繼續追業績

一個三月經驗值加十倍，諗起都刺激，當時買V又跌，果果又跌
嬲豬清佢老母倉，個時既戰友唔見曬
個時成個帖都無咩人正式講點處理

見識過一晚輸25%
無咩野可以怕了

有，七月有晚早訓，當個倉訓前升20%，既日負返10%，三點幾起身仲未訓醒，操作錯曬，最後輸雙倍

我30%以上

我彈出左...花左三個月先追返

tdoc 其實都幾吸引 等多1-2日 入少少

差幾多%未追返

-16%

一晚來回30%呀我屌

姐係有疫苗差唔多完成?
唔知邊隻疫苗股會爆升,但係航空銀行股應該會爆下

買龍股頭止損害死人…
鳩坐仲回得快

一齊加油，我想年尾賺到一皮港紙

三月中期我CALL TLT其實追返好多，三月我無咩大損失，救到倉

APPLE發佈會之後放一半入square, tesla太大上落，怕自己坐唔定

tdoc 其實係咪類似平安好醫生既概念

拆完應該恐慌性賣貨
大戶太多股apple tesla係倉

諗緊 AAPL TSLA 拆完之後會唔會仲係升到咁癲

佢想pump姐
呢度既醫科朋友仔好似都話最樂觀起碼要下年
當然市場要炒起唔須要事實，佢正正常常up幾句就得

大手入nvda等到9月1

Tdoc個遙距診症係未來大趨勢，仲要佢比面對面見醫生用既錢平一半

相反，我應該SET 緊啲個止損，繼續訓
屌那媽，個時我砌左個組合，個倉一日升10%，連食左幾日就一鋪打回，然後成個月打和白玩

係既,之前美國FDA都話左今年內唔會有疫苗過到,一係就侵侵想再批錢俾多幾間公司簽定協議

square 都唔算好坐

佢仲要同埋lvgo merge

都幾好笑比成幾個星期又唔買貨 爆左上去唔比其他人執錢 又唔係得佢識升 做咩事情

1850妹左2日先再爆上2000,星期5升唔穿2100都仲唔入,下星期唔入就要拆股,邊有可能會再跌呀

入左兩股睇睇，最緊要訓到教

大戶太多貨坐住 放返d 出黎俾我地j 下

不過每次折完一陣都升，今次加埋發佈會唔知會點

坐投

咩日子

發佈前拆
會唔會被人殺到一頸血

升溶跌溶，我已入化境

坐定定未唔會被人殺囉

星期五大市升又跌，都唔知咩事 用黎短炒下算

8，90後都見證好多野 最深刻應該係97出世個班

我都想做90後

得番3隻股有人出黎威水(aapl tsla nvda)
其他tech股星期五差唔多收晒皮
聞到暴風雨味道

tsla 電池日 唔驚

一年姐

岩喇, 燈多D, 跌多D, 入唔入到平貨靠你地

緑帽巴

早晨

加左兩日凍飲好正

AAPL同TSLA燈極都唔爆,無架啦

跌番落去又會唔敢買

我都飲緊凍奶茶

老實講，03沙士/08金融海嘯對佢地冇咩影響因為仲細個。依家第二次回歸大影響。

我反而覺得3~40歲個班都死，03沙士大學畢業、08金融海嘯又食一次。

出新rtx卡

我金句:
Buy and hold GOOD equity

都係果句 要買大把機會同埋一早就買左啦
Appl之排460左右妹左幾日
Tsla日日劇本開市回一回

太平盛世那有上位空間，有危先有機
例子，三月

佢個biz model同profit margin係唔錯，同埋有聽過如果醫院一開始 train醫生用，就好難搵其他對手代替，不過買之前要再做d功課先。希望佢回一回俾我入

Elon 除咗有 vision, 財技都有返咁上下

返而揸住lvgo

好記得係佢話tsla is too high 嗰日 有人屌elon成日9up 無保護到股東權益

其實lvgo同tdoc 係咪hold邊個都差唔多

佢都係股東

(Bloomberg) -- Elon Musk told investors not to buy Tesla Inc. shares if they can’t stomach volatility. They got the message.

係呀, merge 咗埋返條數ja ma，呢排佢地都齊升齊跌

爆上定爆落

3080

個時大家睇a巴極限options表現

仲有上年大學畢業無畢業禮+難搵工+玩左半年香港生存遊戲。

其實我當日都因為佢嗰句，嬲得滯Short sell 咗Tesla...

+1

有無巴打持有曬2隻
諗住分注入少少

希望aal會上吓

我從來唔short sell..
Tesla 係我唯一short 過嘅股
嗰陣先知原來條友仲痴線過我

買親股票都輸 聽日想買tesla + aapl 你問我答

有錢仲易

起身睇吓啲期升唔升先

又黎神藥play
之後玩舊經濟我d sq同work又要收皮

all in apple

第二日升番晒 升到上800先橫盤

而家神藥play唔會再全面升,應該會拖埋舊經驗一齊升

AIRLINE, ENERGY

其實AAPL 二兆有幾多係泡沫?
點解硬係有種會爆嘅感覺

如果有人答你係泡沫，咁你想點做？
唔明問呢啲問題黎做乜

聽朝起身就知侵侵會講咩,如果真係有利BA又要爆上200止左蝕先黎升

無，純粹無聊無嘢做搵嘢諗下

今晚睇下先

watchlist住先

你有work係倉咩

幾錢入

中共當年借哂香港既運

得3隻股先都拉得垃Dee
下星期其他tech股行埋就到幻二

啲藍絲講咩反對派阻住
80年代民主派輔政係香港最撚成功個段時間

買WORK 就努力返工對沖

留名聽日 契媽又回吐 銀行股起飛

仲有兩蚊返家鄉，你努力work

今個星期無人講IG
IG升，開市爆升

之前買落都可能有
依家買兩隻好似有啲無謂

A巴去左邊

睇完佢幅圖，我都想玩下

好似去咗炒殼款，f巴話見佢開po問credit card借錢d野，可能已經輸返晒d profit

香港有係全中國最好風水嘅地方
當年係支那真借哂香港嘅運
支那先會有宜家咁嘅國力

好掛住L巴

Last week都已經升左6%
回3%好啦

應該真撚係輸晒連p loan都唔借直接信用卡係咪on9

應該忙住四圍借錢

份工性質借唔到？

又抽佢水

跑山

佢都無翻工

Heisenberg

dbs 信用卡借錢仲垃圾過在安信借錢

唔係話查打信用卡轉payme可以免息套現10萬？

你睇邊隻圖

仲有七日就返黎，納指12000

佢其實做咩

佢是兒子，無返工的

家下姐 早一兩個月都未有btw借財仔分分都都冇咁貴息

佢老豆比佢累死分分鐘比債主上門追數

1D 圖

佢老母求其比200K USD佢玩
玩到冇哂咪HI MOM囉
輸果少少玩得死有錢佬係咪諗太多

定啲黎，但一萬幾千姐，老豆應該大把

啲線升緊返上去

是唔是要沽爆佢

如果過去退休要幾錢
得六位數身家

希望大家可以留意下

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

果陣記得佢係英國讀完master
跟住翻到香港搵唔到野做
就問老母拎錢炒

我記得佢都炒左幾十個返嚟架喎

過千萬

佢好似話最癲贏過百萬定唔知幾十萬咁

而家我個fb開始有股市新手friend話寫program賺錢好易 又話想賣program
個市好似過熱
會唔會就爆煲
個個都話錢好易搵

係啊 跟住cash out左再比翻錢佢老母
跟住就玩阿根廷國債
宜家唔知佢點

去邊度退休？

爆我又覺得唔會 但大調整應該走唔甩但係qe下幾耐先有就唔知啦

咁你仲唔清倉

可能你先係新手

就咁睇嚟緊都係大波上落
我會想加

佢原來咁有錢咁冇野了 當我冇講過

六位港紙定美金先

正常玩就算輸80%佢YTD都幾倍啦

升得咁恐怖，大家會唔會減減倉咁

其實幾好，早D學炒股(FD call)一定早D有得著
屋企比錢冇壓力玩得放D

我做幾年野先儲到本，每月仲要比萬幾數家用，
真係唔敢玩學玩FD call，輸唔起

而家keep住日日day trade唔敢hold貨

唔使清
因為day trade冇長倉

其實兒子們無論點仆街都唔會仆返落我地既LEVEL
與其幻想咁多，做下攻課咁下股仲實際

都有可能
我都係股災先開始參與

買入？

就算係鎂都唔多夠啦

睇返呢個po好似大家prefer繼續長hold唔減倉

巴廢明言
be greedy when others are fearful
既上一句係
[size=5]be fearful when others are greedy[/size=6]

你自己信唔信巴廢就另一回事

連郡財演每日唔同

巴打想問你一個問題
好奇下點解你會改呢個名？
因為咁多年黎真係未試過有人同我撞名

-20=走啊走啊

7萬同70萬美差好遠後者我買間HOUSE 再搵份頹工都夠

hkd

你爆果下都一樣有貨係手既姐

跌1%就會有人出黎話一早清左倉

有撞名咩
不過唔講鳥
有fd有睇呢個美股po
驚自爆 sorry

我其實信
因為個市就係炒到好熱
所以先至會人人輕鬆日日執錢
執到忍唔住要show off

調番轉可能你個fd見你驚股災,就覺得個市仲有得升

1%清倉咁又真係誇張咗啲

都啱
講到尾都係注碼同風險控制
其實明明你就係長hold嘅最佳例子
長hold真係賺到多啲

跌10%清分分鐘跌完
所以小西巴話齋 strong hold